醫院已經唔夠人用，個天仲要皇天擊殺幾個護士有無搞錯

去旅行又死，開p又死...
唔講咁多住，又夠鐘要叫政府加人工